不如係個主題度加入開post時間,會員Id同埋登記成為會員日期

避曬d4月後到依家新開既會員

之前又話撐69 請問你張69遊行照喺邊?? 你係咪扮去遊行??
之前又話參加區選 請問準備成點?? 邊個區呀??我都想支持下喎!!

樓主條5毛又想洗底
前排先扮完撐69遊行

屌你老母會員「遠阪凜」你有病就睇醫生啦

井台主你係咪痴線，人地反你就屈鳩人反69遊行

我認為應該喺會員#3020開嘅post旁邊顯示佢嘅白痴語錄 等呢條柒頭唔會洗到底...

反送中

5毛黎

admin唔會理你架啦
收皮啦

加你老母

佢唔徹回法律上係無暫緩

一日有保皇都有立法風險

由議席開始先係正路

今年2月已經同人組織左去搶保皇黨必然當選議席

5毛?

好過加顏色

on9井狗

130563唔係反遊行洗改內容洗走我dpost?

唔係